其實撈保險做到咩mdrt 又日日出去做講座做分享 係好成功定好正常

睇到個舊同學 日日都IG講自己係保險精英
又咩MDRT又上報紙咁
仲成日post佢做講座嘅相
但見佢仲住緊間300尺公屋
有冇做過保險嘅巴打熟行情 到底保險佬通常賺幾多

賺幾多唔係重點
幫到人先係重點
我地唔係sell保險
係sell良心

拎得MDRT都50幾萬一年 多過好多打工仔
識有個fd做左唔洗半年已經跑夠數呢 撞到大陸條水走資 依家啲保險單應該好難做 香港人買得好細

MDRT唔係即係過百萬咩

可能有得相認

乜嘢係mdrt

做夠3年就年過百萬架啦

係指幫公司搵到的新業務保費收入達到100萬HKD 一年咋, 同個agent 的個人收入無關。

講座係點都要開，唔關成唔成功，收入事，想知再講
利申:知好多保險秘密

人哋搵食，唔好爆喎

想知

more please

報佢公屋

其mdrt果d多唔多人係特登做數做出來？
例如幾個agent d數都俾晒同一個agent, 谷佢上mdrt

聽過有啲呀頭會炒下線攞埋佢哋啲客

有個話自己拎左COT
仲有兩個獎

會有樣野叫overriding,姐係條靚開到單，呀哥都會收番xx%既佣金，所以點解咁多保險狗開無限既team，目的就係各自都想做最大個個，收最多既佣，同層壓式一撚樣

最得意係見佢地自己有野要去醫院，係post 公院，好r 頭

COT真係搵得多，一年至少袋一球，但有幾多個做到

你做保險?

你計左開支同回番俾客既錢未

spiritually, yes.
Reality ... no.

Husband and wife did share new cases when they calculate that can save income tax...one of them will be a 'ghost agent' below their partner to do so.

其實有啲mdrt係自己做出黎（即係自己買單）